覺唔覺女幾叻都只係男人既飛機杯

理撚得你神科畢業定公司大粒野
係床到一樣係男人話事
女人天生就根本係男人既附屬品
女權撚根本多鳩餘
成個世界一直都係咁運作
中共個班先係真男人

兩個臭閪港女不願面對

無你老母邊有你

女人成日話出頭出頭
根本都只係想上上層比有錢佬包
到頭來都只係為左比人屌比人養

我老母養埋我老豆
真女人

女人最撚錯就係覺得自己可以得到更多
永遠唔撚知足

臭雞

負皮撚出聲啦
定係駁唔撚到呀閪女人

絕對認同

除左我老母同我條女之外全世界既女人都係雞
妹妹仔就貪人個靚仔樣，成日幻想自己比靚仔屌
出左黎社會就淨係睇錢，做有錢佬既肉便器
做埋雞既就更多

咪咁你咪女人嘅dildo

林鄭

啲tb就更撚加不知所謂
憎男人又要扮男人
講到底咪又係想比人錫比人屌

佢係床上實比雜種屌到啪啪聲
口爆中出乜柒都玩過

係香港男人咁撚垃圾
做兵 做老婆奴
養到班港女咁撚自大

話緊你地班狗公呀 垃撚圾
做男人做到你地咁

啱呀

做男人做到你咁
唔識尊重
幾成功都係女人嘅dildo

死臭雞

你咪去做兵囉
我有我屌你有你去服役
互不相干
睇死你平時係叻gentleman 個啲撚樣
同完女仔frd出門臨尾實講句「返到屋企記住打比我呀」既死狗公
你係個女咁諗至好
絕對唔係加分

樓主咪ff啦
D女人咪又係當你自慰捧，你幾快派報紙都成問題啦

定其實飛機杯都冇

覺，咁你班男人咁撚把炮咪唔好要女人做你地飛機杯，唔好以為自己有幾高高在上，冇女人做你地附屬品你地邊得黎果啲虛榮心呀

你咪唔好搵男人囉
岸鳩
睇死你條仔都係貪你個閪咖啦

啱

Agger d tb平時馬撚咁串 有仔聊就發姣

我就好撚掂既
唔洗你條狗公擔心

再加上男人幾可會拎條女黎曬命
成班八婆成日拎自己條仔黎chok虛榮心就有
唔好歪曲事實啦港女

40歲之黎女人都唔知可以拎到做乜
我拍咪結婚個啲

樓主老母做雞先有樓主

好悶 講第二啲值得駁

承讓

你老母咪又係雞
扮咩姐
尋晚先上完
加埋你個妹玩母女丼
又淫又多水

男人都不過係自慰棒

屌 比錯正皮

樓主係肉便器生既仔
如果樓主屌返肉便器
咪即係屌緊自己老母

中points, 高質

講中左駁唔到就人生攻擊呀?

你老母就俾中共啲人渣屌撚咗

樓主要話老母係雞先有返啲存在感 真係慘

咁我又想聽你解釋下點解你老母同個妹唔係雞
請講

中東
講撚錯

我既野關你睇事咩
我個妹係雞都唔關你個臭撚事啦

男權

冇人駁到樓主

自己上ig睇啦
300全套任屌呀
上次送隻冒牌手袋俾佢已經追住我條撚黎含
重話佢呀媽都想要，又幾孝順

你老母同條女都係雞咋
要屌全世界仲想自己身邊果啲有免疫

咁又真呀, 係女都吊得起黎賣

樓豬重on9過小學雞
保護網反彈

你老母又做雞？

你老母連條女都係雞咋
我條女都係

利申： 正皮

邊個低質啲
一有異見就話人老母做雞
妙麗同你生埋仔都日日比波特屌咋
你咁撚垃圾

在房兇狠，街上碌撚

弱智樓豬

正皮

同意，只係私有化左

好過你係房都碌撚

睇過篇野話男生智商係100%源自阿媽
如果係真 你話有無用

Ching ho ball

我睇過篇野係你老母當年比隻狗中出先生著你呢個白痴仔
唔知真確既野就唔好放係嘴邊啦
害死你呀世姪

冇拍過拖

連登真係好撚多絲
男人地迷方黎
死撚開啦
5年前比人知自己有上高登實比啲女笑毒笑柒
依定連班臭閪都黎埋

你話女人係雞
你老母係唔係女人先
除非你話唔係架姐
我問你點解你老母會係例外
你又答唔到我喇
其實我認同你架
你老豆當年都係用錢掉到你老母腿張開
點知唔小心有左你先冇得繼續接客

樓豬好可憐，現實比女食住上只可以係房到發洩，係街又要回復現實

都知你會恥笑

雙重標準樓豬

好可憐

咪又係雞
私有化左會高級啲咩

岩岩先係廳俾成班姨媽姑姐串完佢冇女
而家上網發洩下都唔得咩

屌
原來連登真係多真絲
以前呢啲post邊有負皮

你敢唔敢同你阿媽咁講吖？

得得得

你平時敢唔敢屌你老闆呀？傻閪

你都係係隻飛機杯到爬出黎架咋

振夫綱

過年喇
唔好再衝出黎認自己老母做雞啦
成班不孝子

唔好罵人老母
五六十後捱過苦 肯跟個窮男人係真
八九十後資訊 物質 發達 港女自然覺得矜貴 做隻矜貴 大貪 嘅雞 都唔怪得人

而家掉十皮野落你老母度我唔信佢唔訓低

好似係你鬧女人多過我?

我係鬧緊你老母
其他女人唔係

高汁。曲得好

你連飛機杯都滿足唔到

死港女不斷罵人老母係雞
曲線話返女人話返自己係隻雞
正傻閪

岩

樓主好型

洗乜講

你肯認你老母係既
我陪你癲下有咩所謂姐

我話我唔係雞你都唔信架啦
不過我鄧你老母傷心姐
俾個不孝子咁話佢

咁多人俾負皮既,唉女權真係完全深入左香港

仲未駁我

勁條毛

14巴港男我咪龜縮lo

網上兇狠，挑

大把港男廢青毒撚比娘娘食住上

青好波

邊到雙重？

細佬
鬧女人之前用下個腦諗下自己老母先
唔好咁幼稚講埋哂咩所有女人都係雞（除左我老母）呢啲on9野
你要咁諗既話，係其他人心目中你老母一樣係雞
你打幾隻字攻擊我有乜所謂姐，最緊要你認

雞

是旦啦，你鍾意

高登/連登真係好多痴線佬

比自己屌 唔比其他人屌=唔係雞
比自己屌 比其他人屌=雞
唔比自己屌 比其他人屌=雞
唔比自己屌 唔比其他人屌=雞

樓主老母都係

你講得條仔貪我個閪即係你唔撚好理我臭唔臭閪定點都有價值，似你條撚樣有撚用 ？

根本男人女人各有價值嫁啦，女人塊閪同男人隻錶，係咁嫁啦又唔撚肯承認。幾撚時有聽過女人用下體思考呀？普遍講性都係男人求女人嫁啦。

另外，你個主題就係講女人係男人既飛機杯所以我唔同你討論女人塊閪以外既價值，並唔代表我認為女人除左塊閪之外冇價值。

所以你都認到女人既價值好大部份都係在於塊閪？

你又上網發文話啲女係在房碌撚，街上兇狠，但你現實又唔去改變，犯賤

可能我成日比啲女話我度縮，唔紳士，所以冇乜女，但又比你恥笑

有女又有意見，冇女又恥笑，你想點呀

之後上網兇狠

請問你透過邊句作出咁既總結？

完全冇需要諗嘅空間 正評

留名
終於開始多男人覺醒

你嘅人生淨係得床事？

新一年建議樓主（或者各巴打）學下新知識，google下「厭女」同真正嘅女性主義係乜東東，唔好淨係活喺一個覺得「女人就係雞，冇用，全部女人都係咁」嘅世界，咁樣諗或者你會打飛機打到好high，但出到去你只會係個唔識處理兩性關係嘅人

退一萬步，根本女權本身就唔係話女人要特權，係要男女平等，換言之係想消除「男人要有車有樓」、「男人要負責孭起頭家」呢啲對男性不平等嘅stereotype

過年得閒得制先覆長啲，唔係一早負評 上一頁

第二段你肯定??????????

可以咁講

佢可能未識分女權撚同平權撚

係，部分女人（冇性/別意識嘅女人）會要求「男人有車有樓先嫁得過」之類，唔撚好同「女權」混淆啦屌，呢種人係唔獨立，兼且被社會父權意識影響太深，你問佢咩叫女權佢都未必識，最多咪字面鳩解你聽

喺你問「你肯定」嘅同時，不如都了解下女性主義嘅本質係咩（當然入面有好多流派，基進者真係會認為要隔絕男人，但光譜太闊就算另一邊嘅女性主義者都未必認同呢種論調）

留名睇舌戰群雞

Agger